deliveroo步兵好唔好做 22

個位1001ching 死左?

1.
2.
3.
4.
5.
6.
7.
8.
9.
10.
11.
12.
13.
14.
15.
16.
17.
18.

Deliveroo Walker FAQ

Q1. 點申請做walker?
A1.&nbsp;
約時間上office登記(帶身份証,提款卡同電話)

Q2. 有冇得揀做邊區?
A2. 無,上去office登記先知,佢比果區你唔要就走得

Q3. 人工幾錢?
A3. 基本上包$40/hour+$15/單=$55&nbsp;
eg. 返4個鐘做4單=$55x4=$220
返4個鐘做5單=$55x4+15=$235
返4個鐘做0單但無踢過單=$55x4=$220
返4個鐘做3單踢1單=$55x3+$40=$205
有d日子會有bonus(eg.weekend dinner time) , 會有email通知

Q4. 幾時同點出糧?
A4. 星期六晚截數, 兩星期截數一次(今次10/11晚截),截數後3/4日會過數落戶口,會email 糧單比你

Q5. 點報更?
A5. 上去office登記會教,只要果更唔full就可以報,返工時間每區唔同不過最尾都係2230完
無報更返工係無錢,返錯區都係無錢,留意番online果時係邊區

Q6. 點踢單?
A6. 有單比你會有幾廿秒比你accept,等條bar行完會唔accept當你踢
一係accept左再tg cs 踢
踢得多可能會炒
拉制＞wrong location＞見到個客地址＞tg cs踢單
唔洗一定去到間餐廳先知道送去邊

Q7. 返工帶乜?
A7. 最好帶保溫袋, 同埋差電/水/傘,記住份工要成日戶外行

Q8. 點樣轉區？
填form:&nbsp;
之後email講多次: drivers@deliveroo.hk
記得寫低name&staff no.同想邊區轉去邊區
如果唔覆你就狂炸email直至佢覆
如果有位半個月至一個月就轉到
係唔洗等半年嘅

有冇師兄發現pizza express轉咗名

想問下各位巴打有無遇過我咁既情況
4月12收到email 話term我
話7日通知
但到今日我都仲book到更
一陣仲會番6-10：30

依家人工仲有底薪40蚊一個鐘咩
點解之前去佢話要送完單先會有錢，得繁忙時間先會包你有底薪

今晚18-21每單$15加成 睇黎勁無人返喎，出完加成都仲係任報

你咩區 mk 今次無份

HKED

1001師兄死咗

唔記得 但你一接 佢會有part話 即係pizza express

俾羅家聰食左

咪開post啦
羅家聰is watching this post

有乜所謂 R緊老底 順便嘥下班垃圾Cs時間

成班垃圾cs

屌你
之前你地講pe冇人送而家就做野

你係個post講乜野最後會令份工愈來愈難做

下面有串備註寫返佢自己係pe

中環坐左兩個鐘無單

未死 今日仲返工

個FAQ係時候要更新下

冇錯 已經冇段鐘計

搵羅家聰

咩區?

一次警告

用呢條入佢

pe自己唔檢討下點解無人敢接佢單
你反而怪呢度班ching

What happened?

對唔住大佬 小弟新嚟唔識規矩

昨晚送到去九龍塘，見到個師兄掛學牌msx125送

咪就係 而家任踢唔嬲
等得耐拎得多野即刻踢啦
個遊戲規則又係公司定嘅 唔鋸咪炒埋班新制囉

以為搞埋d咩學整pizza班就會有人接pizza單咩

踢多d 啦，PE 又係整品黎，試過投訴車手係門口等野食時，投訴車手同人講電話時講粗口
呢間公司d 職員好多都無腦既。
簽餐廳個個又唔諗下簽完有無人肯送，例如數碼港d 餐廳。
畫Zone 個個又係，荃灣個zone 畫到去青衣海旁，畫到d 屋苑Zone in 就1~3 座，4~7座就zone out .

你有你炒人 但你有冇諗過 我只要用你個app叫一次 區內啲閪餐廳 然後話食物中毒 你估下我呢區 咁多車手都唔用袋 之後會有乜事呢 直頭幫你買免費廣告呀

利申岩岩發夢 傻左

蘋果 / 東張閪望

唉 過完紅日後 靜得可憐...新制真係食得屎

日本得ubereats見班單車手踩得好快
唔知搵幾錢呢

6點到而家 啱啱先做咗第一單

屌你老母米線陣

新制好似得服務費

聽聞600,唔知包唔包抽佣

咪撚做孖 甘少單都派孖 第2張仲要得廿蚊

羅家聰:揸乾你班乞丐仔

我見都唔少人做，日本又踩咩路都得
600yen一單當做兩單1200應該都算較高時薪

聽廢up,唔同隔離,聽完冇野攞走
保温袋等人送你屋企

個送野俾你既假自僱車手會被停機，袋鼠生意照做

琴晚都未回復正常？閒日都少單

好似未完全放晒假咁 嬲要化悲憤為食量

送一杯熱飲上西摩

一星期左右
上次個袋送左嚟個戶口先用得

唔係用郵局,應用九流野
可以送公司or朋友
或者用本地集運

現家個system玩到接受左會自動幫你踢跟住俾張近單俾你

都係唔明？
之前踢左幾張單之後問係繼續上線定係休息
近排好似無問

踢啦 甘多item有人幫你拎 都要時間出（1 hr or more)為左35蚊 值？

今晚中環咩環境聽日後日有更
準備午市博殺下跑單

我係接受左一張距離餐應600m既單
行行下發覺無左張單
變左另外一張200米既單

我今晚7-8送左3單

岩岩登記左，希望快D開到AC

想問係咪一定要帶保溫袋

一定要

咁咪好易行錯

1個定2個

dllm 又1仙

1個is ok

我都有 又做乜鳩

係咪你已經行左400米咋

屌那星孖單夾埋得57蚊 係咪玩野呀出面熱到hi咁

踢到你天荒地老都唔鳩接
mk d單真係痴鳩線 連出幾張9x單俾步兵

你唔做大可以唔做

我鍾意就係一邊做一邊屌 吹鳩我帳?

九唔搭八噏乜鳩野呀你
正常討論係咪唔撚得呀

天氣咁熱唔想返

袋鼠嚟緊幾時會截數？

今個星期六

淨做夜晚

咁咪唔好返。。。

等單有d風吹埋黎都好

係咪唔做大可以唔做

緊係

買把風扇仔

好的 謝謝

個app咩事?去咗間餐廳拉已領取食物就直接當我已完成送餐，搞到睇唔都送邊

即係完成可以食個餐

驚個客煩9姐，有冇巴打今日有呢個情況，之前返都味試過咁

個cs俾咗地址後，屋企又冇人，電話又唔通想點

deliveroo 今日個system係咪出左事?
頭先落唔到單 搵客服又call極都無人應 跟住無啦啦就有人禁我門鍾咁到左

呢單真係多災多難，個餐俾咗樓下看更處理

我做呢單我估個客直情睇唔到我送緊，味送完個app就當我送完餐拉完成

自己食好過

帶咗la 個斜孭袋好多野

你係咪發現你點樣踢都係出呢D單畀你呢

完部都係山，又西價

禁完pay loading load左3個字 無反應 我以為fail
就交叉番 亦都無email ad confirmation 跟住咪call客服 等緊客服果陣 就有人禁鐘 頭先deliveroo應左我 係佢地個system出左事

收到0.01

依排熱到連風都無得食

有時好尷尬之前試過返11-15 無啦啦1點有個棄餐有得食但又單接單仲有單要做 連開餐時間都無
除非咁好采扑中棄餐單果陣無單做或者last order

完全唔明點解deliveroo開個ac都搞咁耐，foodpanda上完office即日拎到裝備同返得工

我ac即日開左,袋就一個禮拜

上山好多風

今個 星期日 4月28日 完成以下三個任務，獲取額外獎金！ 完成所有任務並可獲贈高達港幣$100！

任務要求：

在繁忙時間分別接受兩間不同餐廳的訂單
全日接受超過80% 的訂單
在繁忙時段接受一張疊單

踢完9x蚊再嚟幾張6x蚊
中午繁忙時間多單到每分鐘都會響
踢到岩為止 最緊張就腳

最緊要就腳

拿 你幫我做哂d西單 我俾100蚊你啦

唔好話我地唔加錢俾你地啦！俾100蚊你班乞丐仔

大家有冇試過成個鐘一單都冇

以前舊制就多

新制正常lunch dinner time 正路點都有 係狗屎單姐不過

第一次做果陣 等左半粒鐘都無單
但之後就單接單做到收工

我係去到餐廳拉領取個餐，之後直接當我完成送餐

咁多閪單 我會踢到無8成

黎緊又落雨

今日中環麻麻地有幾張羅便臣道同埋上去羅便臣道嗰間醫院嗰度嗰啲俾人輪流踢

今日咁多單仲接羅便臣道啲單?

多單咩 做左幾張掟我去hsbc 長江然後無單返轉頭又接唔到單浪費左啲時間

我3個鐘做咗8單

原來canosan堆單真係有人接

咩黎

喺上環見到隻靚女熊貓

點解要帶保溫袋

做外賣仔唔帶保溫袋？

點解要帶袋都問得出

公司規定 兼有人報串 但你係有你既自由既 大不了被人炒 有乜所謂姐

仆佢個街，返7-8，一張單都無.....皮已收
係咪連底錢都無??

有

一張單無行都有錢咩???

想問下新制好定舊制好 朋友個ac舊制

睇邊區，有啲區真係繁忙時間都冇單

北角

你部機冇響過 接單率係100%

熊貓又搞活動

羅便臣80真係成日都有tips收

今日cwb7-9只得3單

G

咩一張單無行呀 無踢過咪100%囉 等佢補底啦

師兄你步兵仲去到咁遠之前正午十二點勁曬行過去70都頂唔順

80般咸道有lift上去

g持
想呢間野執好耐
而家叫野食都叫熊貓啦

我填錯咗電單車
想問點可以返轉頭？而家卡住呢個位成頁只有個submit制

中環區表示舊制中過羅便臣70後果啲都做死人 行死

其實呢間都幾濕鳩，加錢就直接加啦
玩乜鳩任務，個個都WFC

玩陰毛要接閪單得不償失

假設2個鐘6單 唔可以踢多過1張

仲要計全日接單率先多30+60
踢到啱做好過格硬做

唔好咩

步兵應該係拎一袋 多過一袋我會搵人幫手 比多個機會其他bro賺單錢

孖單踢一張 大單就分單

孖單睇去邊 如果兩張都係隔黎左右我都做埋
係就係廿幾蚊一張 但好過做完一張又要行去其他地邊取餐再送先得35$ 而且隔黎左右又唔算浪費時間

孖單點樣踢一張

最近既孖只有53蚊 減去35 第2張只有18 得一半錢蝕到入肉，仲有孖單通常要等埋另一張，曬左幾分鐘
個個都接孖單 單頭量一定減 總收入一定跌
如果爆單大把單等你去拎 睇完餐單取餐時間再踢都得 唔需要接孖

仲有好多古惑野 唔多講 第2張一定踢

咁呢個都係睇情況嘅，因為那我自己就做中環啦，之前都試過如果孖單去兩張係齊度嘅，如果兩張都去附近咁冇理由唔送啦我例如呢一排就試過兩張都係IFC二期或者怡和+ 遮打大廈 唔做又會變左自己蝕

如果孖單嘅話咁就點都會問咗地址有先出發囉

同你平時到餐廳先踢個步驟一樣
然後揀no.踢

不嬲出糧冇問題 無啦啦send message話戶口資料不正確

做開 foodpanda , 公司用 app 和 telegram 聯絡我地員工的.
請問 deliveroo 用咩聯絡員工? THX

上面主動搵車手步兵就打電話 其次email

bug嚟 成功出過糧就唔使理

係咪姐係禁右上角粒制
未試過到餐廳先踢

係

已經冇單
仲係咁請人

一車車DSE入嚟

即係急時例如開緊工, 公司想搵你就會直接打電話搵你.
如果唔急例如有咩公報, 改制, 有咩活動之類, 就會用 email 發報.
THX

想問下做 Deliveroo 步兵/單車手 幾錢底薪? 幾錢一張單?
THX

準備落大雨

唔駛做了...

無底薪，35單

今日坐左成粒鐘冇單

利申舊制

諗到方法應對

呢排無啦啦多左一堆人問點玩法同埋點做就知咩事啦

落大雨就例行公事

落大雨 唔送了

仆街個袋入水

一年前比人cut左個帳
而家有冇得再撈？

而家先返兜,我真係恭喜你呀
清不彷LOOK下上面留言,唔使多,一頁就夠
你會發現而家做到隻狗咁我雞碎咁多
孖單得果5X蚊,行慢D分分鐘仲低過最低工資
而家已經認真考慮緊QUIT了
狗工,狗賊羅家聰

雙腳已濕透

代cs答你
你唔做大可以唔做
from 袋cs Kaka

班仆街轉晒名

你唔洗當我地害你其實

唔驚啦
佢地反正有mon post

kaka個名幾好聽
不如我地tg傾
pmed

咁慘
仲以為仲有60添

舊制做孖單係ok
新制係on9

車手第二張都係廿頭，搵7笨，曬時間等餐

落雨叫外賣應該俾tips啦

其實車手d單係咪會遠d?

想問下步兵行1.5KM拎，1KM送正唔正常？

睇下幾錢

70 接左黎做，怕行太耐比客投訴

照行 個客咁遠都叫要自己有expectation囉

感謝

舊制孖單都有70啦 新制得55

講得衰啲唔係幫公司
但deliveroo foodpanda呢啲步兵既人工都已經比其他partyime炒散行業高 自由度叫大少少
只不過我地之前一直食開甜頭依加少左先覺得唔抵唔好做
講真啦 我寧願55$做外賣都好過55$做樓面

想叫一個已經做夠單嘅舊制上山

ubereats 一張單得30， 仲夠膽比張由太子去油麻地天后廟拎餐，狗也不屌

個客落order嗰陣其實唔知餐廳地址

點報串架？
見到蝻無衫又無袋

屌佢之前嗰個單王有300蚊百佳現金券係咪呃人㗎 咁耐都仲未收到

點解 我都係咁

唔鍾意蝻姐

小朋友

同cs講佢張單no.

其實點先有衫架 上年11月做 到而家都未講過俾衫 walker

大家都係搵食姐

walker冇衫既

佢肯自食其力抵贊wor

做左四個鐘先得250好攰

睇吓見唔見到單no. 或者由邊間餐廳出嚟已經夠

冇帶袋會炒

佢果時話冇貨冇比我

send email 催吓cs

我上年六月入職唔好意思依家去攞

我都試過嬲到即刻踢單走

呢11個月個保溫袋都轉咗成3次款

咁岩行過又有更,唔通帶住個袋出街咩
轉左自己區新制,OK好做

係姐 但佢住/係個邊返工應該大概會知間餐廳係邊掛？

佢地以為車手做掛

大不了咪俾個客屌兩野
講句唔好意思咪走

試過一次 條友大陸人一問就話我係咪行路黎 我話係再話餐廳做得慢 即刻無聲出

袋鼠班staff咁多煙剷

cs去晒遊行？三十幾個人喺度等緊

原本有張孖單一近一遠 諗住問地址踢遠
見到成30幾人等緊都係兩張踢曬接過單好過

如果熊同袋都單接單，邊間好搵啲

熊貓要收cash找cash

熊貓找錢已經慢咗,仲要限你時
未做完一張已經俾定下張你

啱啱見到有個雙修一隻手擰住熊 一隻手擰住袋

應該係onebear

勁後生 似考完dse嚟做

我無甘後生 係都唔會甘揚一手袋一手熊

繁時袋鼠新制較優 因為有得簡近快單，非繁時熊貓較袋多單，袋會俾曬車手，步兵穀種

熊收cash唔係最大問題，問題係餐廳未入機就派單，想快都難

自己區超多單.最後選張自己樓既單做

我都係咁
最後頂硬上做左因為尾單
好後悔

出面有邊份工可以畀你係條街到做乜都得，只要你做得掂D野就唔會人煩你

呢真個
聽住歌禁下手機咁
第二份工D仆街經理仲唔剷到你上天花板

問題係無單起上黎真係可以連$55/hr都冇

睇你返咩時間嘅啫
夜晚6-9其實真係好難冇單，就算平日都係一樣
我返咗兩星期，平均時薪都有大約$60-75
辛唔辛苦就一般

我返開6-8 通常頭個半個鐘至一個鐘都無單 唔知係咪位既問題

可能你個區真係唔得

諗住下次轉位企 再係咁就直頭轉細區

企位應該唔關事，似係區問題

成班mk

返office都冇咁free

返office坐房嘆冷氣收錢舒服d
如果正職有無限OT 我都唔做速遞

請教下跨區更要點做？

即係12-1300報左A區，13-1400報B區，咁係唔係可以照上線一路做，無單就自己行去B區？

個system到1300就會提你轉區

唔該曬，新手無更揀，每區一個鐘咁報

但係要對老世

我係你就唔做喇新人好難玩上去 zip下時間都仲好啲一兩個鐘

deliveroo仲請唔請車手?

一定請 但而家申請 冇$1000 bonus

報左EAST KOWLOON , 希望有位

等錢洗，只好咩都做。

有無人知袋鼠office pt好無做

Cs?

頭先cwb見到有女行家做步兵

隻新紙袋好似仲衰過之前嗰個
尋晚一晚爛咗2個 好彩有保溫袋姐

依家失業率唔到3% 係工搵人唔係人搵工，搵到份岩做先會長做，唔會受氣

感覺好難搵

啱啱開始雙修
想問其實平日晚市係熊多單啲定袋多單啲

睇地區 你乜背景都冇 好難講

其實唔好睇到咁灰，我當初都係咁樣開始，慢慢做做下就可以報足一日，因為總會有D日子係突然間有人放更出黎，執下執下就一日

其實個自動報更係咪一定會報到
我跌左落5點 之前仲驚會無更
點知都一樣拎到

Tko

已經跌咗落5點 返一日only

Tko熊啲距離玩得愈嚟愈盡，0.85-1km咁玩
Tko袋就更加唔洗講，佢話得單車手同車手，你邊樣？啲單等十世都無

我係tko walker

袋有tko walker咩

出糧未

有啊

#me too ,師兄係咪踩單車送
星期六成日見到

Not me, 我唔做星期六的

居然係咁

我見到好多步兵，但一年前加入個陣佢話無曬步兵位，得單車/車手
大把單車手啦，邊認得咁多

買咗呢隻
d紙袋重d都難

見到人用，睇落好細個

出糧未呀

隻新袋放唔放到兩個細紙袋？

我啱啱先買

到手麻煩出個評測

搭張豬頭骨畀我，今日都唔會再上山

平時放完一個紙袋就滿
但果個應該唔係細紙袋

你咩區細區仲好啲 大區落左5點永不超生

糧單呢有汗出無糧出

特別獎金咩黎

補底

話說邊到有得睇自己做左幾多張單
想知夠唔夠2000換袋

出糧了

發生咩事？

有汗出，無糧出

究竟咩事

你出咩銀行？我都係咁

我好正常，你銀行有無過到數

我都係出錯誤，應該係幾時過數？我恆生

另外上線途中有事要OFF 會點架？

我中銀

之前有冇收到0.01? 冇即你account有問題 利申估

我無收過0.01今日都收到錢
渣打

我個friend無收到0.01，佢恆生，照出到糧
我都無收到0.01，我匯豐，出唔到糧

糧已出
仲收到恆生sms

我都過唔到數 新系統出問題
出左幾個月同已再double check 戶口冇錯
非主流銀行

雙開ban
羅家聰is watching u

袋鼠某程度上其實俾雙開
你睇份合約有講到話只要當袋鼠有單派俾你嗰陣你係優先處理緊袋鼠嘅工作就ok

當然佢亦都可以用呢條例嚟踢你走

有無人係恆生銀行仲未出到糧

恆生，無收到0.01，但出到糧

唔驚啦

係咪唔好做既區
做左幾個星期覺得麻麻

sorry 我錯

班人真係追開post

玩野呀？出糧日先轉新系統

應該唔係今日轉 之前成日過0.01我諗就係試緊
今期第一次正式用掛

我一直都有收到0.01嫁 點解唔出糧比我

大貓冇事糧已出

繁忙時間保底係幾至幾？ 今晚拍緊烏蠅

今日7~9

感謝兄台

舊制俾人term左
今日都收到糧
仲有修message提醒入左數

以前係入支票落你戶口
而家係直接過數

唔係掛 聽日全日報晒

雨區應該中午左右殺到

1130報到2230
得1400off一粒鐘

本身做開KTG,但如果你真係派左一張係啟德嘅
就算加$15，正常我諗都應該會踢你
搭車已經冇得搭入去，唔係話冇，不過係勁唔方便
行嘅話啟德成個區都唔方便
就算你出到張單$80-90都冇用啦

好心啟德果堆有啲自知之明食自己算啦 無謂難為自己難為人地

屌你老母，全部都係羅便臣道

紅日麻

仲未出糧

想問下張單價錢會唔會影響你地收入？
例如只係叫杯野飲30蚊

唔會 越輕越好

熱死人咩大交合

天文台又老點

會唔會一陣落狗屎

冇乜機會 依家熱到底褲都濕

有d傻西好鍾意幾個人一張單咁叫
專踢呢d

試過$900單 仆佢個街 三大袋麵 然後call cs 加拎輕個袋慢慢行 最on9係 我最慢到個客到

做乜春嘢今日呢個鐘數都會單接單

做到嘔血了，而家先食野

今日你地有無加乘

仲諗住放假R下老底 點知行到腳仔都軟

mo

今晚7-9 cwb每單多$15

預咗今日爆單 中間一日假留屋企休息幾好

新界平時紅日都無咁癲

係咪個個信晒大交合唔出街

個客問有冇落雨

有冇落雨我都濕晒 大汗撚 會以為落大雨

好多單，好想轉新制呀

1.2KM上山減肥

我叫杯野飲19蚊會唔會太仆街

一到1900即刻冇單

然後中撚咗張蒲飛路去摩星嶺道

好似有最少買80$

唔使

今日好多單

85啦而家

頭先喺囍匯見到兩個行家

交咗月費

支持你叫多啲平單
不過如果住山卡啦/要上山就不了

交左月費可以幾平都得？

大家今晚咩成績

熊仔頭新片講deliveroo

個老闆好好人 見我等得耐 俾左罐可樂我

最衰我飲左枝可樂先去拎餐

plus係免運費
但都會有最低消費, 不過個價會跟餐廳而調整

嘩屌做咗十二單 幾耐冇試過

無呃你啊我叫杯野飲19蚊都係總數收19

一間間餐廳收費唔同
有啲要收小型訂單費用

咁要嗌多啲啦
我哋任勞任怨

可能唔同區 我目前試過既都得

嗌多啲

冇點
想off就off

今日竟然咁多單

幾時先入到數啊 第一次出糧就中招

唔扣？

你on咗幾多分鐘就出返幾多分鐘糧

出席率？

自己搵1個鐘試下啦 唔好再問 想攬炒咩

今日好多單 一接單排住嚟冇停過
新制係咪fat fat

舊制行餐懵賺得雞碎
平時R得老底多要還

利申中環舊制有幾何咬老底
其實返中環既巴打仲有無人死守舊制？

有。。。要新制account搵人同你申請一個。。。舊制無左就無左架啦

報咗十個鐘有二三個鐘冇單畀我，結果比老底多得幾十蚊，好彩啲單都近
平時啲老底今日還返

下次出糧係咪9號

16

What the fuck

2號都冇錢呀

我們發現在您或您的代表登入了應用程式並企圖濫用您的導航數據
屌你老母羅家聰，點撚樣用到fake gps?不如你用俾我睇

開工先黎落雨

又落雨 唔撚返啦

我好想返工呀

射波了.....

想知你做過咩嚟

有啲咩可以做？袋鼠點用fake gps?

無錯~

依家即係點，ban你冇得撈定點

終止供應商協議

真係如以前巴打講，7月前殺晒舊制

最好笑係拎啲九五撘八既野黎終止，佢唔話我踢單，遲送訂單黎終止

我屌你老母，harry
我一早已經唔想接孖單，等咗你15分鐘問你地址你都唔撚覆
我送完一張，之後見到第二張地址已經即刻放返個餐係餐廳
之後同你講要踼呢張單，你同我講會勾走
但我個畫面仲係hold住喺呢個客
我再問極你都唔撚覆，之後無啦啦踢鳩我登出
仲要我之前第一張單你完全唔計我$？
你可以話我接咗單冇得唔做，但你CS問極都唔回
之後直接踢人出更係咩玩法？
我同你班撚樣講，要人喺樂富九龍城送野去浸大宿舍
你出$40冇撚可能，送呢D仆街單要用成九個字行上山
我第一張單錢豪俾你，我以後都唔會接孖單
食屎啦你harry

我試過連踢我offline 5次！

佢踼唔係問題，不過完全唔俾解釋人哋？我一接到買單嘅時候已經即刻問佢地址，等左15分鐘都唔回
焗我拎，我一見到個地址係浸大宿舍我就嬲到仆街
我真係好想知班撚樣究竟有冇行果條路

佢有啲單根本冇得踢，出$40要人送一啲車手先會送嘅路程，淨係浸大宿舍班仆街已經係，出到$50-$60都仲係比班步兵不斷踢走

打錯字，係冇得唔踢

我反而想知我接咗張孖單，之後我唔送另外一單踢走佢，佢係直接連第一單嘅錢都冇？

我啱啱都等左15分鐘，又係harry
係咪得佢返工

哇 咁賤格

你大可以唔做！

問唔到地址真係寧願踢哂2張佢
中過伏

但之前post唔記得幾 唔係話過 唔答地址咩?

我問親都會答，只係今日佢on99有問無答

我以後見親浸大宿舍，即踼
我完全唔明白呢條路點解可以開$40，冇$70做黎都戇鳩
一來一回都要用一個鐘
晏晝都已經有單係戇鳩
兩杯天仁茗茶都要人送過去
浸大班港女係咪無腦？我送到過去啲冰都溶晒啦

CS回復速度慢左好多

琴晚有張單,只係附近既樓1張60蚊
另一張得50蚊,計路程50蚊個張仲遠少少
更ON9係2公里既單得67蚊
都唔知個系統點計

殺唔緊要呀,轉到多單區都仲做得過

前題係班撚樣比轉區

$67洗咩接孖單，踢一接單仲好搵
我個張孖單都$95，我係一見到浸大宿舍就唔做姐
佢就算出到200我都唔接佢班仆街D外賣
個位根本癡9線

D計法真係奇奇怪怪，有時遠單仲少錢過近單，2-3KM以上有時同1.X KM同價。

做左幾日，覺得拎餐路程長就錢多D，送餐果段分別唔算大

奇在拎餐係同一間.送餐2.7KM既得67蚊左右
1KM都無就1張60,1張50
可能睇張單出左機幾耐
但有點肯定係間公司唔想比70蚊做1單

有幾張單仲離譜叫你去2.3KM拎餐得5X蚊
另一張1KM拎餐但送去3KM以上得60蚊

近同遠差唔多錢.邊個咁ON9去拎.電單車都唔做啦
3KM坐車去都搞成個鐘不如做2張近單好過

可以呀,應該會主動叫你轉制

Apply 咗通常幾時覆 兩個禮拜都冇聲氣

可能你報果區無吉位

今日中環特別多人

師兄知唔知咩區等人用

我果陣apply去到做得 搞左個半月

人地嗌外賣都比你屌 人地唔叫外賣又話無單 人地叫外賣又屌人無腦
你唔做咪留比車手做囉

咁就閪喇 完sem要戇鳩鳩喇

其實可以騎架28M過去點到點，但來回都10蚊，我叫佢做雞肋單

就係浸大成日都冇車手送上去
不斷派比步兵，我先屌
事實我真係覺得叫2杯天仁茗茶都要嗌外賣真係好戇鳩

咩28M?

小巴 28M ， 東頭村去九龍塘，會經浸大聯福道，班次算密但係一程$5.9 都貴貴地

岩呀，最好單單都係正隔離，行半分鐘就到
仲要唔重，輕輕鬆鬆一個鐘賺兩舊

咁就一啲都唔戇鳩喇

唔啱做咪踢囉
成個女人咁嫌三嫌四

今日咩事
Cwb 無單

佢只係夠誠實 講左出黎 有得選邊個唔想輕輕鬆鬆咁揾錢

所以見到呢啲例牌即踢 反正無化價 踢到啱做為止

*無代價

啱
所以見到閪單唔使勞氣 踢到啱做為止
啲山卡啦客見到個order冇人肯接就一係提早俾tips一係就唔再幫襯

羅家聰:感謝你為本公司付出閣下寶貴既等候時間

今日仲以為中環冇單

今日無咩單，同琴日差好遠

真係無咩

你可以唔做

想問下會唔會幫你供mpf? 需唔需要報稅?

客比feedback 你地合唔合知？

唔減鳩你錢偷笑啦,仲想幫你供mpf

唔會，你身份係承辦商、自顧人士，非員工。
報稅閣下自行決定

星期五會嫁

想問下李卓人

星期四落雨旺過星期五，可能多人開工

我上網睇話foodpanda會嘛

foodpanda要過7500先供 if冇記錯

約咗今日上去想廢up，但我依家搵唔到間嘢喺邊

送上柏道$39

踢啦 仲要落雨

平時都踢啦

冇接，接咗QRW 9x 有$38，柏道$39

落雨開工不了

坐左成粒鐘都未響

唔好諗咩tips ， 有句唔該已經算係咁

未入嚟做之前都唔知原來咁多人叫外賣係唔俾貼士
心諗自己平時叫樓下間茶記都俾齊頭啦
定其實係因為無現金交收啲客就側側膊

屌你老母35 蚊單去到拎變咗
80 蚊孖單係咪當人on9

屌你老母俾孖單我唔介意
但可唔可以俾個地址睇下呀屌你老母

孖單無地址睇真係好容易行冤枉路

天文台又信唔過
定位降雨預報又話無雨
點知而家勁大雨
早知唔返

落雨都冇單⋯⋯⋯⋯⋯

各位孖單一定要踢

睇緊一張單時又不斷派其他單
拒絕後又唔再派

收到風深水埗有其他公司既步兵送外賣比南亞打搶錢
佢地依家送塘樓全部樓下交收
袋鼠唔洗收錢但送時自己睇住

已上蘋果

唔見有喎錢比你,做咩要打

好彩袋鼠唔駛搞現金

所以做其他步兵,自己睇住啦
為左份工比人打,唔值囉

有20蚊tips會搭12M

南亞狗打劫辛苦錢

熊收cod根本超on9
有好多問題源於cod

九龍區..
非辦公室, 10張有8張都cod...

屌佢老母熊貓
條pauline剩係識諗縮數

我一早都咁諗 心諗當你做4個鐘 你做到4單cod 邊有咁多散子抄呀 餐廳送外賣都係一次一次咁俾錢個外賣仔 咁到抵要袋幾多散錢？

試過袋一日蚊散紙銀包已經漲到仆家仲有個啲銀 根本做cod係on撚9

*一百蚊

上年做過幾日 都有供

可唔可以講多啲

應該取消咗啦

玩野單都起碼有餐食之前做時
有條友叫左超多PIZZA,意粉跟住我地分嚟食
間野就慘白做

試過比80蚊散紙正仆街
跟住下單拎20蚊散紙找比個臭西港女

試過中公屋mk仔 敲極都唔開門 至衰cod 然後有次又中佢 特登慢慢行

LM

其實3點同5點係無分別

因為預你會搭車，畀40蚊你，5.9用黎搭25m

淨係上到去個客攞左個餐唔肯畀錢你都頭痕

Lm

毒步巴做deliveroo?

想試下
好耐之前都睇過
巴打做緊？

有加成但係要接75%先有

間餐廳等得耐，你就食蕉

明知今日會有大雨,梗係唔返啦
叫羅家聰自己送囉
我就留係屋企,嗌FOODPANDA

而家未落大雨就已經講到明有加成，前個星期我返個陣落到狗屎咁就乜柒都無........

舊制都係冇得加 乜嘢獎金加成都冇人權等被消滅

咪就係舊制冇哂人權 乜野加成永遠冇份

7月前

擺明想依轉哂新制
舊制ac拎黎執啲少單時間黎做算

+$15,但75%以上先有
我決定今日射波算
玩加成玩到咁乞衣，你等班呀叔呀婆同你送

Cash on delivery

呢個真

以後唐樓只送到大堂

75% on99

我嗰區5成單pizza express
你接埋我嗰份

羅家聰on99，坐住左個腦，叫條柒頭自己落黎送！
柒頭羅家聰話緊你！

如果後生我真係唔建議返
反正袋依家請左好多老野做
我個區上次咁岩同個呀叔叔吹左2句
孖單唔識踢，唔識問地址，
就算一頭一尾都照接，完全唔踢單
我同佢講(呀叔，你呢張孖單一頭一尾，至少用你1個鐘送
你就算行快D都要9個字，仲要得$85，你踢左遠個張佢啦
你呢張佢岩岩先派完比我，我踢左先比你炸，我張孖單仲近過你呢張好多
但佢開$95比我，你無謂咁樣蝕一個鐘時間比佢，做一張仲抵啦)
之後個呀叔同我講(嘩$95咁多，比著我一定接啦，是旦啦，我諗都唔太遠既，我照做呀)
之後我就唔出聲算，袋依家唔會唔夠人做
只係睇送餐時間快定慢既姐
依家D一頭一尾孖單仲派得越來越多

成日掉轉遠單比車手，近單比車手

新界做新制搵笨柒 做熊貓都唔益佢啦

熊貓簡正on9，只係貼士多少少
又cod，送野又限時，送慢左就打電話催你
報更又煩到on9

幾多歲算阿叔阿婆？

cod會俾人老笠

報更堅ON9,要自己搶
SF車等佢批起碼唔洗搶(有無更另計)
2間COD都煩,但熊猫仲要過數

已經4拒絕4完成

我係客實屌佢,一頭一尾用腳行我仲洗食既
阿叔個D廢事提啦,佢地反而覺得你唔捱得

想問而家每單個錢加咗15蚊未
如果加咗都得40幾真係俾狗做

呀姐定呀婆

袋鼠依家落雨個系統係咪壞壞地
GPS 標錯曬，同一張單派俾2個車手

今日返工玩死人,行到餐廳無啦啦取消張單，行到對鞋都濕撚曬，張張單都老練咁遠

似係未加

應該之後check完你真係75%先俾你

睇住d傻仔同pizza express送餐
全身濕晒 仲要拎到成隻狗咁

琴日係餐廳撞到車手，佢送兩碗米線去600米外, 我步兵送8碗要行1100米。
好On9

你叫佢落黎送佢都唔care
人地就算落場送又唔係求錢 佢慢慢我半個鐘pe取餐都覺得無問題架啊

問過好多次 佢話system仲未搞得掂 負荷唔到

咁多年都未搞得掂，執柒左佢啦

我覺得就算有依個system都冇咩用
有邊個唔想做短單到時車手咪又係踢到有近單先接, 佢哋又唔係有義務要做上山單

係掛，頭先又撞番個車手，佢話佢都係踢到岩做為止

今晚中環都唔係好大姐

On 9 為咗唔想比$15獎金就狂比大坑渣甸山單我

*大雨

茶木係咪要等勁勁耐

你有著袋鼠衫去拎?應該無人會去拎

踢左會無獎，焗做

為左奬去D閪餐廳等到on9或者送去勁遠，陣間做少幾單
寧願唔要

點睇已拒絕

佢派單俾你果下先睇到 好似係

孖單獎金當1張
孖單？邊撚到孖呀睇過

限死車手要做上山/1km單 好似順豐咁

叫佢仆街啦有車都選擇性做單 對唔對得住啲步兵呀

袋鼠唔使著衫,但要袋

頭先送左張$39既近單
一開門，係個極靚既女戶主，仲要著短褲小背心
靚到打左個突.....之後我講左句多謝曬
佢仲比$20貼士，以我個區黎講算好高貼士
都係我做咁耐收最高既
好想識但應該似係人妻黎
有少少似佘詩曼，但後生勁多

Cs覆得越嚟越慢

15蚊係咪出糧果陣計埋 依家唔會顯示

而加係咪有得上網apply
唔洗去office

灣仔銅鑼灣最大伏位一定係大坑道/樂活道，好心搵車手送啦，ubereat成日食到呢d單on9既

唔會顯示，你過左75%先比你
我今日踢都踢左20幾張
為左$15行遠單完全唔化算，D時間係返到夠我做多單

有冇帶bra
佢比20$ 比你係叫你入屋執番劑
Btw想識靚女之前有冇照過鏡，有冇睇過銀行有幾多錢，有冇睇下自己咩職業

無留意，掛住望佢樣
無可能識到啦，佢住個度我諗都過2000萬
應該有老公，個廳靚到我wow一聲

利申:靚仔,住公屋既基層垃圾sale仔

靚仔就上啦

圖？

你送外賣會影9人?

我想問最低收入保證要80%接單率 係計果段時間定全日定所有時間

有車咪有4位數靠對腳有啲炆水

我話你既圖

今日做左十幾單 ，1$tips 都冇

落左成日雨,仆街Uber 平時有個個落雨20$ 路路賞獎勵唔撚出，屌鳩佢

Ubereats 接咗先知地址
要硬食

有個方法可以cut到單

旺區新制應該輕鬆
我舊制五一嗰日都6舊幾

假日要住宅區先夠旺

下星期一又嚟

有冇referral code? 諗住試下做步兵

步兵冇需要用

deliveroo可唔可以平日同假日唔同地區架？同埋啱啱申請左中西區，大概要等幾耐？

係咩呢
岩岩登記左做，但未得閒去做
做定功課

細到呢

申請步兵個陣吾見左九龍西呢個選項 係咪代表已經無哂位？

大約咩位？大角咀算旺角

㝷日中咗幾單嘉雲臺同大坑俓
六十幾蚊都被逼踢
彈咗幾次單比我

其實宜家係咪淨係請港島區步兵, 其他區就唔請?
見佢網上apply果欄淨係得港島區揀.

有邊個cwb步兵13號夜晚唔得閒既
請踼更

set alarm啦

我set咗
同埋教咗每星期自動報更
得嗰日先係咁

13號佛誕嚟
我諗袋鼠會額外再加更位 過幾日再留意下
都唔係第一次

琴日有張上大坑道光明臺比我cut左，想知難唔難上，遠唔遠？

咁早知接，銅鑼灣聰嫂上光明台，搭叮叮搭到天后再上。

其實匯翠台都幾易上，之前仲以為近樂活道好遠，原來怡和街一上就係

做多幾日熟習下D路、屋苑，就會知咩單好做惡啃。

喺浣紗街行入少少有入口上到去
不過唔知訪客比唔比呢度入去

比華利山必踢

今日終於見到有人又拎熊又拎袋

MK得一單

新袋pizza 裝法

唔送啦唔送啦咁大風大雨又行雷

點送3間？

好撚大雨

主做熊，睇住順路袋單黎做，U爸響就接埋

步兵收皮

淨係行室外天橋都好多雨整濕身

Uber 終於見到第2個步兵

Me

我依加唔做！

聽日先做

呀叔黎嫁wor

新制無人理，有車去到我都坐，快好多

佢舊制，做咩都死

Cwb 步兵表示到而家都有單

今日唔係有條仆街唔開門
搞咗個幾字
如果唔係可以做9-10單

今日保溫袋完全發揮作用

用樓上post嗰隻

琴日接左單灣仔間鋪個老闆串串共屌鳩我點解咁耐仲未來，勁差態度好似想撩交打個隻。佢係咁話佢趕住走打比我問我係邊
我接單7:31，佢話佢接order 7:30 ，我7:42 到。
我屌鳩佢話：趕住走就咪接order 啦
佢屌番我：你有問題就應該同你公司講，唔係同我講，個order唔係你出既，我鍾意接就接。仲要唔比我拎食物，捉住我係到屌，佢屌完先比我拎野食。我拎完野食行出門口，即刻回屌番佢：屌你啦，趕住走學人接單，執鳩左間鋪啦
之後佢：比番d野食來，咪走。
但佢又冇出來，企係門口講

但我唔鍾意帶袋+著衫。所以局住做ubereat

想知今日cwb 平均幾錢一單？

好似叫招牌手撕雞

短單都有呢個數？，今日勁大雨

可以打橫裝pizza

得黑色舊袋，新袋係咪要比錢買

可以免費做完1000單之後

你直接當住佢面踢單咪得 等佢慢慢再等過
uber未剔取餐 都可以踢
袋鼠更加唔洗講

2000單先畀換上次申請reject我

一年要每日送5-6單先有

2000

Uber 真係撳取餐好似會扣50$

剔左取餐就扣50$ 不過取餐後剔係咪可以自己食？
未剔就無事

未剔取餐之前取消唔洗扣50$? , 我都係呢家先知

deli 係唔係要轉新制先有得玩,冇番兩個星期

其實點睇自己係新定舊制

如果袋鼠1張單太多袋，可以點搞？

Übereat有時會叫第二個過來夾份送，有時會補50$ 比你，叫你分開2次送

call cs

招牌手撕雞

收到

袋鼠呢家做洗唔洗比按金？

Btw 星期日做係咪多數有錢加？，加多幾多？

一陣又落大雨

no need to pay and no

個天黑曬

raining

冇tips唔送

又冧檔

天氣惡劣 返工不了

有到ching清唔清楚到底新制1個鐘冇單係咪有會保底?

利申已鳩坐半個鐘

落雨唔係應該爆單咩

原來真係會有人撞落玻璃門度

金毛應該幫手去送餐喇

Ubereat +25$ bonus 每單，都唔想送，太大雨

銅鑼灣南記爆晒單冇人肯送

死撚左啦

死撚左

啲人係咪傻嫁 咁大風大雨都唔比tips

做單U爸好過，近近地連加乘都4x

唔該曬、Thank you 就係tips

我見到張20上山tips單係咁踢黎踢去

係咪我行錯路，點解我覺得上光明台好伏。岩岩南記上左光明台一單

做耐咗發現app度有貼士多數係伏單

聖保綠醫院直上

你做多14日就可以變返100%

今日D單唔順路，車又等得耐

今日深水步

唔記得，但好似係。聖保綠醫院行入去就大坑道，之後直上

有無天水圍區？定係會包埋元朗？

干德道

如果勁伏既單，但+50 tips 送唔送

浣紗街入少少有入囗

懷疑uber計好晒數，8:15 做完第4單，等整都冇第5單，on撚鳩
差一單，有多30

巴打你好
因為我註冊ubereats無耐
想問我咁樣係唔係即係online?

下邊d字有寫，你呢家係offline

有無話一定要企咩位先on到
因為我無論企咩位都on唔到

點會ON唔到, 你試下撳個上線個個藍色制, 睇下佢講咩?

其實建唔建議雙修埋uber

就係禁左落去無反應呢
可能仲未approve我
但想問問巴打uber多單嗎
因為deliveroo果到唔得閒上佢office轉新制先玩uber

你拎左袋未？，要上去佢到拎左袋先online 到

Btw 好小單，有時想多單d 揀單車online.
揀單車/walker ,可以隨時轉

多謝巴打答我
但揀左單車d單會唔會好遠？

建議 如果電話無限數據 佢個app好食data

唔洗 3單先要 因為一開始-$100先

D 單氣遠好多嫁, 睇你熟唔熟路啦, 我做港島可以搭叮叮, 所以仲頂得順

講緊UBEREAT WO, 要上OFFICE 拎左袋先比ONLINE 嫁

更新左 app 現家正常番，以前可以一晚500mb

會，2KM單到
btw uber 好心少單

咩區3-4個鐘可以做到20單

對腳唔知用乜做

新袋裝pizza法

唔洗 之前頭3次 都只得普通膠袋送 之後先叫上去拎

哇 依家愈出愈多色

我申請過幾次張號（幫fd)。拎袋之前，完全online 唔到

我之前Facebook inbox佢先得
利申：無攞袋

咁好？，咁咪唔洗比100$ 按金

我覺得個袋好廢，直頭想扔左佢，係屋企阻住地方

我一年幾前註冊，拎袋但無扣按金

係咪有填介紹人，有填好似唔會扣

無喎，當時岩岩開檔，好鬼亂。
雖然單多好多

UberEat係咪都係用driver個apps

而家好少單
夜晚淨做uber過一舊水已經偷笑

send咗申請，大約要幾耐先覆

我新入，apply咗第二日收到email，簽晒啲嘢之後有得揀時間上去聽我鳩up，我咁啱第二日有位就去咗，之前等個袋送到嚟等咗兩個工作天

btw聽日報咗一更試吓先有咩要注意

帶遮

仲有睇住地址做人
去有大斜或者遠既地方一律踢單

仲有孖單

我報咗荃灣

唔是得返中環咩? 有荃灣咁好?

我揀新界西，見到個行程表幾區都有，但都係得啲1130-1300同1900-2000嗰啲時段

其實你地會唔會著件polo同帶晒兩個袋出去

polo 唔知去咗邊啦
袋點解要帶兩個

咁我咪做咗on9
著咗件polo，出面著多件自己褸
帶晒兩個袋出去

無咩所謂啦
一個袋其實都夠
我連polo都無收到得件風褸

你準備不斷來回東涌啦

中環1100-1145企威靈頓街一單都無完全無響過

個導航真係on9我喺路德圍，接咗張上綠楊，佢教我行山1.5km，好彩我識路

中環都無單

頭先apply咗步兵，諗住搵下外快，網上睇完教學入埋資料，之後揀咗九龍東首選，係咪等到2046先有得做

屌啱啱撞到熟人企咗兩句，咁啱收到order手快快接咗，冇睇送去邊
拎完餐先睇，on9 1.1km

咁多花園道單

點解嘅

你路線set左車路？

追完post 宜家做都好似要港島先會請咁～～

我set步兵呀，最後我自己行天橋一上就係

連拎餐用撚咗我半個鐘，下次真係睇清楚唔撚接

早上收到裝備送貨email ，係咪代表今日會到？

對

我收到email話on the way之後10零分鐘就delivered

11-12一向少單
都未到lunch time

送去 icc 真係好撚麻煩

我會著袋衫出去, 去餐廳去屋苑出入都方便D。
比客見到都專業D。
袋帶一個夠啦，唔夠裝咪手抽一袋

我打算聽日帶件風褸出去，唔著佢件polo，有咩姨郁先著返件褸

你少咋
平時做左兩三單

唔夠係要叫cs 手抽係會收warning

分單啦，自己做晒咁搏做乜
有錢大家搵

靚仔=專業
毒撚=柒

送ifc都好煩

好大雨，盡快offline，唔好留喺度

帶袋/著衫, 人地會有歧視既眼光

仲未收到

帶袋係基本
咁都驚人望就柄埋喺屋企啦

返份工有咩好歧視
又唔係偷又唔係搶

條友成日都係度9up，已經俾其他巴打屌過啦
前2個post先話自己無登記，根本入嚟搞事

好心你淨係做uber eat就咪撚入嚟搭嗲兼教壞人啦
不如你自已出面開個uber eat post

所以我淨做UBEREAT, 唔通帶埋個袋番FT 公司咩

我不嬲話自己做UBEREAT , 未登記袋鼠. 咁出邊冇UBEREAT POST, 入來吹下水都唔得?
惡撚過狗WO

咁你就收嗲啦 袋鼠post關你ubereats撚事咩
成撚日扮晒同事咁喺度誤導人

唔鍾意睇我講野咪BLOCK 左我, 等我單機囉.
我又唔係入來玩野. 都係R水吹

幾撚時扮晒同事呀, 之前D POST 都有好多人講話唔帶袋唔著衫啦. 我都係講番有人會咁做姐, 又唔撚得呀?
做deliveroo/panda/uber , 都可以做到話自己既"同事", 物自顧人士都有同事, 呢到交流下都唔撚得
我係鍾意講, 吹撚漲?, BLOCK 鳩我囉7頭

ubereat規距唔等於袋鼠
你要吹水就唔好將uber果套代落黎deliveroo

咁事實好似真係有唔小deliveroo/panda 既人唔帶袋/唔著衫, 因為我間唔時都見到有呢2間公司既人來拎外賣, 但物都冇

$36+10想搵人送上加垃圾

新制落雨有冇獎金?

突然放更

佢係突然醒起係紅日

有啲人咁勁唔拎遮

話咗會有

想試下做步兵

但想問個流程係點？
報更只要係app到報就ok?
唔駛返總公司報的吧？

另外接到單就去個間餐廳到拎餐再送去就ok?

逢星期一派更 分3組報
係
唔需要

係

不過你唔打算做港島區可以唔使做

依家只要港島區?

基本上係
當然你可以登記完再send email申請轉區
但都要有空位先輪到你

搞完轉區我諗要半年喇

啲人想做好心就自己search下 係咁而都碌上幾頁睇下留言都有啦
有時睇到有啲炆 差唔多日日都有人問又有好心巴打會答
當年我地做果陣咪又係自己盲摸摸咁申請咁玩

得閒掛啲巴打

睇頭po

official係禮拜四出
但係好多時禮拜二都已經有數，不過唔包會早出

成身濕晒好唔舒服

不過頭先見到個印巴佬打爛支野飲 個袋穿晒

啲餐廳包嘢成閪日鳩嚟

4月30開始返 幾時收錢呀

件衫真防水入面唔會濕，除非落狗屎用乜都死

太遲睇，執到屯門四更，頭更同埋1800-2100

區區唔同
我嗰區尋日下晝已經放咗出嚟

我都見到，堅道天橋去緊太子台，佢望兩眼就咁走左去
唔用保溫袋抵啦

呢幾日生意唔錯
夜晚做三佪鐘有二百幾蚊收

車手黎講袋鼠好pay啲定熊貓
年幾前做過袋鼠ce步 依個post由第1吹到第6就冇做冇更做

無,不過訂單放題

落雨啲紙袋好易穿

冇佢件風褸

多野食拎係冇手拎遮

有無Telegram Group可以幫下新手🙏

屯門廿分鐘都未有單

新制？

係呀

我想問依個鐘數有冇補底

問卷國籍無香港
唔撚填

我想問下車手同步兵份合約字眼係咪一樣？
因為我見到份合約寫「車手」又講「摩托車」等字眼，所以我驚我申請果時按錯揀做車手

感覺今日會少單

全部上山單

中撚咗孖單上雲景道

唔係睦誠道咪好

小巴大法好

上office申請使唔使帶住址證明

無

啱啱做到單
就咁送上樓上

deliveroo 有冇沙田單車位架？

一晚十二單，做撚死人

有單咪幾好

追左排post，有啲想做，但唔係好明新舊制分別，仲有想知可唔可以指定返一區？長沙灣區多單嗎？
希望有巴打可以指點下我喇，唔該🙏🏻

有單、岩價、地方唔係太古怪我就做
星期1至4多單過星期5、6，可以話係單接單到9點，可能5、6多人返工又唔夠單分。

我呢區星期日至四，6-9起碼做到7單或時薪100。

長沙灣即係深水埗區。
我覺得呢區D單大多數都係西九龍廣場、太子、福榮街一帶餐廳出發，送親都唔遠唔近，個價唔高唔低咁，有D位無得坐車，焗住行又長途。

試過一星期，唔算好做，無再報呢區。

明白，咁見工時可以指定嗎？同埋新舊制有咩分別架？

搭車不嬲自費

新舊制你唔駛理，因為無得你選，而家加入一定係新制，即係每單計，有單先有錢

嘩，咁姐係連老底都無😑

做得嘅都想搵多啲，不過無底好似好無保障，同埋睇呢度啲巴打話行到勁遠都係得$30/單😔

睇下你果區多唔多單 同埋要睇埋星期六日假期果d

最少都35蚊單bo ching

Sor,記錯左，因為睇左20-22呢幾個post,啲巴打有啲話距離同價錢唔成正比，所以個心有啲打左個突

想問下九龍區會點劃分架，主要想做美孚至長沙灣，或者石峽尾，因為覺得呢幾度方便啲

試過行400米37，行1.5km41

美孚屬新界西，唔係九龍

😧😧😧咁咪同屯門元朗天水圍一齊做😑

咁又唔會，最多做埋青荃葵

個半鐘都無單 等補底

我個更1400完，但我仲等緊餐，會唔會唔計錢

咁啱有人踢更搶到唔洗諗依個問題住

嘩😑淨係荔景落美孚都要上一個山頭喇🙈

有，照計啫
頭先我直頭唔記得咗完成單 被踢落線

坐地鐵，巴士

話咁快更尾佢又派多單比我

仲有4分鐘，又要等餐

一陣18:00放更 中環星期日袋
9-16

美孚係咪不嬲都冇咩單

母親節送「花膠花」？用app叫外賣免費送花膠花 附食譜教埋你點煮！

港島區車手步兵有福了

6點到而家都無單...

長假期預少單啲

到依家得1單

預祝母親節出街食

美孚坐咗個半鐘終於有一單，今日晏晝荃灣都係平均一個鐘兩單

屌你老母
派單都睇下地理位置啦
派撚埋d車手去既單黎

荃灣午市下下都比啲行1km以上嘅

我連踢咗五單

CE都冇單準備食野

我全部都接

中1001嗰位唔該自已開埋新post

不如轉下Q&A

前幾頁係咪有巴打修改過

記得呀

見到好多餐廳都有單
但我6點到而家都係無接過單

食老底

今晚成績
兩袋一u記

唔得閒呀

有冇巴絲做緊單車手
想入行搵下外快
指點下

屌至憎飲奶茶

無講使唔使著件制服TEE

件tee都唔係個個有啦

之前仲話要著住件TEE去天淫先有得9折添

佢都冇當步兵存在過你大可以唔做